有無人有推薦既心理醫生

從來未睇過心理醫生 但開始意識到自己既問題越來越嚴重 想問下大家有無睇過好既心理醫生

搵疹所轉介
大專通常有註校心理學家
中小學可以搵社工

Thanks巴打 因為我未開學 應該會去診所先